詩的是日晚餐-「食欠石宛青見三昜」

最尾果張...

想吃燒肉

條魚食完先 post ？

今晚好豐富
好耐冇見過蘭影成張相

買啦～

非⋯⋯

是 今日非我影

減緊肥
食左3晚沙律了

食素肉

好豐富凍tit tit我都想飲啖湯

是 今晚特凍 要飲暖野

燒肉很正

食左雞胸

是 脆卜卜

雞胸健

想損雞腳

雞湯？

是

仲有咩材料

蘿蔔
薑

凍凍地飲就正

唔滿足想吃燒肉

食

有魚呀

你係魔鬼...？

是 久違

非 應享受一下

唔可以破功
再係咁肥我就一世都冇人要了

唔緊要啦一餐

咩湯嚟

好啦放縱一餐

見到有雞腳

好想食

你食埋我果份

冇問題

魚好瘦

雞腳蘿包

要的

是暖呀擒

小非瘦

放縱食左兩個菜肉包做午

咁少

我要減碳食包好大罪的
仲有蒸左個茶碗蒸

健康

仲食左個Greek yogurt

俾個你

好似好啱冬天飲咁

蘭，雞腳勁好味

典解

施姐午食左咩

2塊垃圾雞胸

咩垃圾雞胸？
我去donki 買左塊日本雞胸 頭先腌左

今晚煮

是當造的

好好味呀 溶曬

健康印章

7仔啲垃圾雞胸
琴晚太夜，喺元朗冇好味雞胸賣

你就正啦

午食豬扒飯

聽日煲雞腳湯補下先

有米

蘿蔔冬天最好味

7仔好乾

好

請煲

7仔雞胸 狗也不屌

是甘不苦

典解
好平喎

我窮

以為係淮山

非

都唔知幾時先有得去donki買

又甘又甜

新鮮雞胸 百佳同惠康都差唔多e個價
E塊雞胸好大塊..

今晚煎 烚 定低溫慢煮好

擒唔方便咩

蘿蔔我淨係食關東煮既

多汁

吱吱

放韓式辣椒醬

想學整

唔食韓野

個醬是美

關東煮我估好似係鏗魚湯+料 係咁煮 好似煲湯咁

不了
我崇日反韓

冇鰹魚

唔得憎韓國

買鰹魚湯既粉 好平

我愛的

你愛邊個

759 30蚊有50包

俾你嗰嚿我

今晚打邊爐起有蘿蔔

切一半俾你啦
想點煮先

有冇肥牛

有我只可以食一兩塊

醃啲日式醬煎